有冇人知今日polyu ic有冇開

我想知今日polyu ic有冇開，跟著我走去問個frd polyu ic有冇開，點知佢唔知polyu ic有冇開，佢叫我上連登問polyu ic有冇開，我想問下: 有冇人知今日polyu ic 有冇開？

去睇下咪知

有

閱

ching又係你

我係絲

有
利申：返咗三個星期

廢post 拉

日日翻去整口罩

拉1推2

屌哂你班廢物 就係你班撚屌成日開啲垃圾po啲行動po先上唔到熱門
我係五毛 係分化撚 但係都好過你班垃圾
仲有
光復香港時代革命

做乜鳩牙-,-

又話拉一推二
垃圾

冇咁好氣😂😂